有冇熱刺球迷可以幫手買兩張飛

九月去倫敦怕門口買唔到